[live] 直播自己一個去東京睇櫻花 🌸

準備上機

有人想知再講

想知

小心啲啊
黎近我都諗住自己旅行

加速

其實都無咩好怕
之前係北歐exchange
個陣都成日自己一個去旅行
東京都自己去過兩次
因為成日買平機票唔洗同人夾

雖然我個人本身都比較慢熱同內斂 簡單講即係毒
覺得同唔熟唔太相處到既朋友去寧願自己去好似仲好

去上野公園

其實上年都去左睇櫻花
呢張係上年係新宿御苑影既 個陣滿開 開始少少吹雪
今年去呢幾日好似天氣麻麻 同埋好似多數地方都未滿開
不過我諗欣賞下盛開中既櫻花都另有一番風味既

上年去左 覺得麻麻
可能個陣咁岩天氣麻麻地 有d 落雨 同埋又好多人
今年應該唔去上野公園
打算去氷川神社 千鳥ヶ淵
有時間就可能去埋 六義園 代代木公園
同上年都有去既目黑川

成田出緊市區 就天黑了 差唔多就無左成日
諗緊今晚食咩好

第一站 六義園夜櫻 きれい

Lm

今日天氣唔好 落雨 又勁凍

咁早去？

skyliner???

介唔介意share下行程 暫時黎講邊度開得最令

過幾日飛 邊到仲有櫻花睇

後樂園滿開左 , 你今日可以去睇睇

東京大部分地方予計滿開係4/2- 4/7, 你也可以等多幾日先去睇

後樂園琴日去左喇
琴日張相就係係個度影
我聽日走lu 今日去靖國神社睇

上面問行程個兩位巴打 遲d 答番你地好無
有個app 睇櫻花而家開成點 可以dl 定先
叫 桜のきもち
有個post 講2017櫻花情報
我都係係個個post 見到
可以去個到睇下tim

係啊 巴打咁都睇得出

仲有架咩

我都係東京 凍到仆街，聽日仲要去箱根
尋日去新宿御苑人多過花 今日就衝左去話滿開嘅小石川後樂園，但都係得幾棵開左

睇電話有8度
實際同香港比再凍d定點

有雨，所以同香港差不多 凍到鼻水流不停
不過地下好凍 鞋底薄企得耐腳都凍都麻

香港既8度 凍 好多，東京8度 等於香港 13度左右

係 凍到hihi 仲要落雨 帶唔夠衫黎
覺得凍過之前係北歐exchange

我都帶唔夠衫，聽日去箱根0℃唔知點算

今日終於好天

想像到如果成條河滿開應該好靚

除咗賞櫻 有無美食推介

有間pancake 叫 幸せのパンケーキ
超好食 入口即溶 好出名好多人排隊食
食完真係有幸福既感覺

過兩日去
請問呢間地址係邊？

間野係表參道

賣相好鬼靚
正 推一推

會唔會食燒肉 有咩推介

想問下樓主你覺得果邊體感溫度係幾多

同埋想知公園多唔多人 （旅客多定本地人多）

有冇學生妹

定放曬假

嗨

唔好意思岩岩番香港有d 忙而家先得閒覆
東京個邊要睇下有冇太陽好唔好天
同一個溫度但有太陽同落雨我自己覺得體感溫度爭成10度
一落雨真係凍到hihi 有太陽就溫暖好多
公園多唔多人要睇下你去邊d 如果市匿出夠個d 應該點都多人
旅客同日本人都多 我就其中一日去左近郊
近郊就覺得日本人比較多 同埋個日係星期日
日本人都放假 平日就可能會比較少人
學生妹都有見到下 但無特別留意
無記錯好似星期六日都見到著住校服既日本女仔

表參道 吉祥寺 同 涉谷都有分店
詳情可以去佢個website 睇睇

我戒左豬肉 牛肉幾年 所以無食燒肉啊
但想搵咩好食可以去日版openrice 睇

我個幾日都係靠依個搵野食

六日都有學生妹出現

巴打仲有無更新

樓主

一早番左香港喇
趁放假得閒睇番相機影既相
雖然係垃圾dc 仔但好似都係靚d

樓豬可唔可以俾個行程我參考，下星期自己一個去
仲係好亂 住淺草